林鄭承認全港市民同國際都係反黑警，唔驚打擊狗隊士氣？

【Now新聞台】行政長官林鄭月娥到訪灣仔警察總部，了解警方為前線提供的膳食安排，並為前線人員打氣，又指，全港市民及國際社會早晚會知道香港警隊是卓越，以及是政府最大的資產之一。

林鄭月娥：「我們亦相信，正義永遠站在我們這邊，儘管現在仍然很困難。我知道鄧炳強上任後，真的是不眠不休，我相信這些努力。全港的市民，甚至國際上現在被蒙蔽，批評警隊的人士，他們早晚都會知道，香港這支卓越的警隊是香港特別行政區最大的資產之一。我可以對大家說，我在述職期間，習近平主席亦是公開表示對大家的支持，私下很多中央官員都對大家表示敬意，不要說是十四億人，是大家的後盾。」

鄧狗同其他高官又係咁，成日言論之間都間接承認狗係同全世界作對，點解唔索性呃班狗有大多數支持算？

林鄭指沉默大多數都是黃

香港這支卓越的警隊是香港特別行政區最大的資產之一。

仲唔係police state?

佢篇野唔係俾普羅大眾睇
係俾狗隊同藍絲支持者
去鞏固佢地既支持

全球反香港黑警
黑警去到邊都受盡白眼，早知今日 何必當初

全世界都比人呃 得佢最醒目

大灣區

佢講到全港市民都反狗

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

你估班狗唔知咩
佢地知有人死撐做咩都冇事就得啦

驚條撚

人哋知道警隊係你重要資產又點
九唔搭八

都係一樣姐
不過政府心戰部
真係好撚廢
今時今日以為講幾句官話
就說服到人

港這支卓越的警隊是香港特別行政區最大的資產之一

負資產

佢呢番說話表面係想鼓勵班狗
實質就成個警隊屈服左，承認暫時冇任何手段
只可以好似支那人咁寄望將來，有朝一日會點點點
小學生講我的志願咩

喂，mon post狗
被政府出賣既感覺點呀？

金融風暴期間，好多人唔識止蝕，死攬層負資產當寶，結果冚家燒炭跳樓死

直到美國０３年開動印鈔機，先算係打救埋香港。即係將黑警由負資產變正數，等美國幫手清算先得

仲有堆狗日日話自己係執法，有市民支持

個個都被蒙蔽，以為自己好醒

全港的市民？仲有四成選民呢？

thug(po玻li璃ce心) state

因為沉默的大數神話已經係區選破滅
班黑警期待既民意逆轉同支那既2020前武統台北一樣
而加唯扮眾人皆醉我獨醒呃班藍

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

錯，係俾上面睇
香港人點會唔知發生咩事

大佬呀 你估班狗會明咩

的確係啊

所以咪做護旗手囉，流浪曱甴來

一來啦
但驚藍絲fans會動搖

武漢

全宇宙都被蒙蔽 得你地最清醒

曱甴平

9up幾句之後 鄧狗就會叫二萬幾隻前線condom繼續衝
再講 班曱甴唔係做打手憑咩收咁高人工 冇士氣又點 唔洗做呀

死亡之吻

成篇另類演繹
就係除左政府
冇人撐你啊警犬

CLS 點講得出口

證明黑警警狗真係全世界公敵

1+1唔係等於2，只係大部分人被矇騙左

On鳩得返班狗圍威喂
佢地仲懵然不知

人地年年攞第一

其實要食啲乜野先可以變得到咁痴線??

.

由平安夜到元旦，黑警唔只針對市民慶祝，仲係敵基督行為！

唔只全港市民，仲話國際

即係全世界剩返大陸支持佢哋。

班狗真係信架

係反對派&少數派 又放口水

全世界都錯

姐係話香港人國際都肓既，得佢眼睛最雪亮

唔係點繼續綁警隊上佢隻賊船

圍爐圍到
18國出聯合聲明都照屌
龍頭仲要係美國
圍堵中共包圍網堅出現咗

點呃

藍絲入面唔一定撐狗
好多純粹港豬自私撚心態
話兩邊都唔岩越嚟越少人講

得啦全世界錯！狗官

玩埋korea fish 果套

資產 哦! 你條仆街物化警隊

奶共就會

玩咗六個月
終於學識玩民粹果套

林鄭實知架 但係佢要班condom同佢賣命呀嘛

最大既負資產乍？

「我們亦相信，正義永遠站在我們這邊，

佢話係就係？

又話好多人支持 收皮啦

錯既唔係我
係世界

連一朵花都容納唔到既垃圾警隊

又黎眾人皆醉

間接證明左高明低能。

鼠疫同非典型肺炎生活圈歡迎你

其實呢句已經好大語病。只有人企去正義一邊，唔會掉番轉正義選邊企。真係痴撚左線。

千企唔好搞內鬥，有槍有棍有化武，在室內又咁多精神有問題的obj,聚集係好危險。。就算不滿千千企企要笑住要大聲吊黃絲及支持黃絲班和理非，mon 狗 be water.

有黨保護

大陸新聞被審查，上個網都被限制就資訊就最清晰，冇被蒙蔽。

沉默大多數 意指支持理解尊重主流民意嘅香港市民
根據區選結果 黃：藍 6:4
計算沈默大多數結果 黃：藍 8.5:1.5
黃色經濟圈狂比港共屌 係因為主流民意都黃
堅持必得出路 五大訴求 缺一不可

喂 mon post狗今日民陣又係時候呃ot啦屌你

精神病都醫得好

北韓

傻閪
中共會保你同警隊？
睇多d中共歷史啦

我可以對大家說，我在述職期間，習近平主席亦是公開表示對大家的支持

WFC

叻啦屌你老母697萬人被蒙蔽
得你地30000+1咁撚叻

well said
你覺得有問題因為你唔係target audience。
黑警藍絲不是知幾buy。

Push

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

乜有得攞㗎？！咁要考嗰啲就真係傻豬囉.

毅進仔上身

鬼拍後尾枕

政府用咁多篇幅同強硬措詞
就係想俾個形象呢班人睇
政府係主動出擊
唔係挨打
想團結呢班義和團打大佬

佢痴完線未

藍絲： 我地冇被蒙蔽！
然後繼續大多數變沉默

精神病之中林奠都算係好撚痴線下

個唸法十分之附合支那，唔怪之得做特首

Cls...

係反黑警呢回事上
全港加國際都同十四億人對立

無恥到呢

遲下可以用佢個名嚟命名.

黑警本身都憎林鄭啦
無林鄭 佢地d腐敗唔會外揚

遲咗啦，有班黑警已經知喺香港冇人支持，或者得返班藍，開曬微博，搵大陸人慰藉

正式成為中共在港代理人

全港

全個地球都錯晒
得林奠同班閪狗啱晒

全世界都話你錯 仲覺得自己正義 有有咁自大

林鄭幾時先肯向被黑警襲擊既無辜市民道歉

鏗鏘集：「濫暴？」- 良心去左邊

有冇人覺得段中文怪怪地，柒婆瀨共瀨到有語癌?

唔使士氣
俾足ot錢 加足人工自然有狗做野
再唔係請埋黑社會都仲得

狗弱智㗎嘛講乜就信乜㗎啦

知道全世界同佢作對都冇用，人地根本唔驚你香港人，100個對1個都冇人敢反抗。

眾人皆醉佢地獨醒

警犬係香港最大負資產

鄧丙強日日落前線扮關心前線狗做下戲，驚班前線狗反檯。
今時今日邊個推到班狗如此田地？
有用咩？返大灣區團聚啦，你班狗子女實憎恨班傻仔老豆，搞到佢哋做一世大灣區人。

大陸支持警察都係班垃圾嚟，識嘢啲都唔出聲啦，暗暗地笑班黑警on9，黑警仲上微博同班無腦義和團互動真係好柒。

咩資產，未負資產囉

丁蟹Mode

國際線！

屌
班狗都唔係傻
區議會之前都仲以為民意逆轉
選完而家唯有自己呃自己

林鄭政府同黑警，已經同香港大部分市民，以至整個西方文明社會為敵，得返支那係撐佢地